其實呢班男人係FB到「識朋友」係咩事？

成日無啦啦會有啲男人add自己FB
Icon或者佢public既相背景都總有啲車、狗、遊艇等等
到你問佢邊位果陣
佢會有好多藉口話自己想識下朋友
之後就會話少用FB，問你有無whatsapp/V7
到你話無既時候就會唔再覆你
身邊唔少朋友周不時會遇到呢啲人
有無其他人都試過

自己睇

又嚟...

倫敦金

唔似jer痕咁簡單

Ok 明曬

Sorly囉

你唔係以為自己好撚大market呀嘛

佢地add埋我friend list啲人，想睇其他人有無都遇到呢啲情況姐
我覺得自己大market就唔問啦

通常佢地搵肥妹